CCTVB奶共奶到今晚就出節目力撐國安法

大家一齊收CCTVB皮啦，賣廣告嘅全部罷買罷用
－－－－－－－－－－－－－－－
幫宣傳
TVB狙擊行動組admin比黑警拉左，但呢場運動係無大台！
所以，網民又開新channel啦！大家快d加入！
全民反cctvb

Channel

TG group

FB page

居然幫個乜野「香港再出發大聯盟」唱主題曲？乜你好等錢洗咩菊種橋？

Join us!!
🙏 🙏

借個位：黑色五毛風向警告，大量五毛正在吹襲連登
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下強行通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

推

tvb 播咩？冇睇

Push

特備節目

團結一致, 光復香港, 時代革命

2330有特備節目支持中共惡法

冇睇不過照推

屌﹐做到咁出面﹐其實我一路都有留意開TVB新聞﹐可以講既係愈來愈奶共

影視台隻賤種美斯唔夠膽開即討

仲有成班食屎狗喺到睇降魔的，頭條就無人睇，香港人真係抵死咖

push

全世界咩地方都有人娛樂至死啦
不如講埋地球人抵死

真係無睇推

呢個賤種狗電視台

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

CCTVB應該即刻出呢幅圖嘛

寧鳴而生 不默而死

求pin

好似聽到話美國都有類似啦

美國有冇功能組別佢唔跟

低級娛樂就行開啦

8點鐘班人選擇咗睇開心畜隸

瘋狂話外國都有國安法

【每日任務@22May】
💎泰亞來芒果（保時偉公司）💎

😡1.派嬲 🗣2.請願 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言

🚨高糖警告🍬🚨
一份芒果飯已超女士攝取糖分上限🥭🤯
甜到咁，不了～🙅‍♀️

#泰亞來 #保時偉

Source:
攝糖建議
芒果飯營養標籤

叫返多牙怪啦 個個反佢都係咁叫
咩菊種喬真係唔知乜水

屌 個節目仲要叫港區，連香港都唔用

批鬥黃媒無視電視用mytv super, big big channel 西方英文品牌名稱

完全歧視我偉大祖國數千年來的中文文字

其他地方會唔會賤到日日屌住睇阿，頭條無左就好嬲好嬲，有得睇又唔撚睇

你點知的

Cut 9 屋企個tvb台啦

推呢個

Tvb 已完成任務
有CCTV就夠了

藍屍咪繼續支持共安法

tui

嗰班藍絲嚟

咁夜做班廢老訓哂啦

Push 香港人要靠自己

民族自強 香港獨立

攞

cctvb

中間d自己廣告又配合埋香港再出發
仲有完整mv

就算過左國安法都唔代表有人睇返你

一條龍有冇人整合吓

明明今日老鼠芬仲話國安法衰嘢嚟

3000人投訴

一齊推推推

公務員想講少少嘢

攬炒係指反抗到最後都無果先攬炒
唔係係唔係都問人支唔支持攬炒，唔好咁傻豬俾人用支持攬炒spin 去支持國安法

唔係停手啊嘛大家對黨媒

多謝手足推post

做任務

其實似一早收到晒order準備好
仲要咁啱呢個時期開播反恐劇
有冇咁橋

無人想睇你cctvb 不推文

x

CCTVB 食屎啦

呢個 post係叫人做日任

oh i am so sorry
因為咁岩有人同我講要睇呢個節目

幫手推下啦

ok

成班禍港偽人要好好招呼

斬鳩佢老母啦

外國立法程序係點又唔講下

push

5.24 sogo 見
5.27 街頭見

已經唔係奶咁簡單
直情去到=黨既程度

Pish

問黎問去都係十一哥同鼠王芬，佢有無問番民主派意見同市民意見，有無持平客觀？

收佢皮啦一齊

嗰個AQ消毒藥水係CCTVB好多廣告

Pushhhh

真係好撚恐怖 一條龍咁濟
播反恐劇 之後新聞又講反恐 又做特備節目
之後再sell埋支那紀錄片洗腦

福建幫野

唔好意思，借一借個位

前線歷史老師希望各位幫手CLS

奶共既歷史老師條片都47K，你唔係唔撐良心教師果條片呀？同我入去cls

推推推推推